# 新北市政府警察局,交通違規檢舉系統, 自動填入檢舉人資料



## 使用方法

此腳本必須配合瀏覽器擴充套件 Violentmonkey(暴力猴)使用, 或是 Greasemonkey、Tampermonkey (未測試).
安裝腳本之前務必先使用純文字編輯軟體, 將下面資料修改你的, 然後再安裝.

let profile = {name: "你的姓名", id: "你的身份証字號", address:"你的地址", email:"你的電子郵件", phone:"你的電話"};

